<resources>
    <string name="app_name">Voce Politico</string>
    <string name="textview">TextView</string>
    <string name="question_page_next_question">Próxima questão</string>
    <string name="about_socialism">Aqueles com uma pontuação maior como Socialista acreditam que a economia deve ser distribuida de forma igualitária e para a população. Estes tendem a apoiar leis tributárias progressivas, programas sociais, e no geral, socialismo.</string>
    <string name="about_liberalism">Aqueles com uma pontuação maior como Liberal acreditam que a economia deve focar em crescimento rápido. Estes tendem a apoiar impostos mais baixos, privatização, desregulamentação, e no geral, capitalismo laissez-faire (liberalismo).</string>
    <string name="about_nacionalism">Aqueles com uma pontuação maior como Nacionalista tendem a ser nacionalistas. Estes geralmente acreditam numa política externa agressiva, valorizando as forças armadas, a soberania nacional, e se preciso, o uso da força militar.</string>
    <string name="about_globalism">Aqueles com uma pontuação maior como Globalista tendem a ser cosmopolitas. Estes geralmente acreditam numa política externa pacífica, enfatizando diplomacia, cooperação, integração, e no geral, uma unidade global de interesse mútuo.</string>
    <string name="about_libertarianism">Aqueles com uma pontuação maior como Libertários acreditam em forte liberdade civil. Estes tendem a apoiar democracia e opor-se à intervenção do Estado nas vidas pessoais. Note que isto se refere a liberdades civis, não a liberdades econômicas.</string>
    <string name="about_authoristarism">Aqueles com uma pontuação maior em Autoritarismo acreditam em forte poder do Estado. Estes tendem a apoiar a intervenção do Estado nas vidas pessoais, fiscalização governamental, e se preciso, censura ou autocracia.</string>
    <string name="about_conservatism">Aqueles com uma pontuação maior como Conservador acreditam em valores conservadores e aderência mais estrita a um código moral. Embora nem sempre, usualmente são religiosos, e apoiam o status quo vigente.</string>
    <string name="about_lilism"></string>
    <string name="about_progressivism">Aqueles com uma pontuação maior como Progressista acreditam em avanços sociais. Embora nem sempre, usualmente são seculares ou agnósticos, e apoiam ações ambientais e grandes investimentos em pesquisa científica ou tecnológica.</string>


    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>
</resources>